基督徒會唔會打飛機？

聖經講過淫念係罪

所以打飛機應該都係罪，因為有性幻想？

但係我唔撚信呢個世界上有男人唔會打飛機

咁到底喺宗教同快感之間啲基督徒會點揀？

係咪有人真係可以忍到手唔打飛機

定係佢地打完飛機會即刻祈禱同耶穌懺悔？

有無人可以解答下，最好係基督徒

聖人模式打飛機

唔可以打飛機
犯淫邪

做錯事懺悔返就ok了

個個破撚晒處啦

啲女都唔知換左幾多條仔

樓主唔好再逼害宗教撚啦，佢地就快連自己都呃唔到自己仲點答你

佳仔

我係基督徒，唔會打飛機，只會做愛

唔諗淨chok得唔得

果啲係假基督徒

唔得

屌 樓主唔識野 耶教話所有人都係sinner
有咩事有耶穌包底幫手洗清我地既罪孽

只要死前懺悔就得，理得你殺人放火姦淫擄掠

梳 我錯 穌哥會原諒我地打飛機

咁夢遺點算
發夢夢見淫嘢導致射精又點計

自己係基督徒
覺得自己可以控制到意念
唔好成日唸打飛機就得
一日打一兩次係ok

無問題
屬生理需要

唔得架...

ching日日打一兩次叫人唔好成日諗打飛機？好撚多喎

飛機撚

你可以夢遺搞掂

咩新派

Donald Trump

咩教派

返教會返到屌閪都會啦
仲講打飛機

好多咩
自己唔覺
不過自己唔一定日日打

怎樣看「自慰」？

原來基督徒真係痴撚線

咁想知你打完有無罪惡感？聖靈有無責備你？或者你會唔會愧對耶穌？

好大食下喎師兄

做愛前會禱告嗎？

大把個個weekend去教會既教徒都破晒處
樓主係到講打飛機

都係嘅😂
有啲教徒主張唔可以打
我都算另類

原來有得屌閪就一定唔會打飛機 我錯

幫人打唔犯戒

自己個教派比較開放
覺得唔好成日唸淫野就得

on9

重點唔係主張可唔可以打

溝通唔到 , 你都係繼續打飛機啦

耶穌保祐你

即係視乎教派

但係一有淫念就代表你犯罪，代表你唔虔誠。咁你仲算唔算一個真正嘅基督徒？就好似人地穆斯林齋戒一樣，佢地如果話食一兩塊肉都ok嘅，你會點睇？

其實係冇咸片同d女包到隻儍咁既年代應該唔難

如果係咁的話
我會覺得自己犯罪
問題係人都係動物
如果有淫念唔會覺得奇怪
係睇自己會唔會改

我係福音派基督徒。

本質上，飛機打左，打得就唔會諗住幅牆或者對住個水樽打，實係對女性動左念，係犯左姦淫。因為個標準係用聖經黎衡量。

基督徒都係會軟弱跌倒，亦有人從又玩女叫雞到戒J。

係睇基督徒對上帝有幾追求同有幾信有個超越而有情意既上帝。

或者鳩流耶撚同門徒既比例係1/999，但冇拜巴力既基督徒仲係有。

冇可能
好虔誠架

基督徒打飛機呢個問題又引伸到何謂義同何為赦免，有興趣可以討論下

前基督徒話你知:照打,因為無人睇到=無打到
我地邏輯係咁古怪,但WORK的

可能有gay督徒對住耶蘇打飛機

俾人撞破打飛機會點?

食女仲多過連登仔
唔好扮啦

The god will know it

Impossible

會強姦幼女

打撚完祈個禱求神原諒咪冇事囉！

Ching以前返開邊間教會

溜肉穿腸物 佛祖心中留

對於追求上帝唔同程度嘅基督徒，譬如有啲係好虔誠，有啲就係啲mk仔口講信神其實返教會專門溝女嘅，又有啲會打飛機嘅，神係咪一樣都會一視同仁原諒佢地？

咁樣係咪啫係代表已經唔需要跟從聖經嘅規範，因為神始終都會原諒？

唔帶淫念咁去chok

Sorry I mean 赦免，唔係原諒

真唔信定扮唔信？

記得搵神父就得

屌 我識個教徒又係咁

話唔婚前性行為

但次次做完又懺悔左就當冇事

魔女黎

我身邊就係好多呢啲所謂基督徒，佢地好似好兒戲咁對待自己宗教

雖然我唔信神，但係因為咁我對基督徒嘅觀感都比較差

巴打，首先，基督徒係因信稱義，而唔係因行為。

聖經第一，講明，那怕係新舊約既偉人，都係軟弱，沒有義人，一個也沒有。

第二，耶穌既降世就係赦罪。

但赦罪既條件係，用心靈誠信去跟隨主。

Eg:明返教會呃蝦條之後話自己信/
可以屌閪但佢自己有閪唔屌簡左返房打飛機,佢真係情慾爆棚,佢係跌倒,但係程度上佢係有選擇下,佢簡樣程度輕d既。

邊個係用心靈誠實去信,一目了然.

聖經講明唔係口講話信既,就上天堂.

神有赦罪既恩典,同樣有標準.

如果你真係想持守神既標準，恩典夠你用。

第一，衰左唔好放棄。
唔好見到樓玩陳太個女玲瓏浮突小小就打到內出血。

第二，你有幾努力對抗情慾，神睇到。
做唔到同唔做係兩回事。

至於講到咁,有冇人由幸福賓州到守獨生戒J？

有，不過唔多。

你問下鍾嘉欣先啦

樓下/守獨身

基督徒會
答你唔會嗰啲係耶撚

識打一定去教會/教堂廁所打

唔知係未平時抑壓住自己，係全世界人面前做到好好
一到得返兩條友就大講淫嘢爆粗
一到危機關頭就自己走先

你唔跟我返教會啊？ok no fd 加我地以後少見面啦

有啫既人就會有邪念，只係多定少咁解，啫啫係上帝翅比人類繁殖後代既工具，你唔用就係遺背左神嘅旨意

打丁只係為咗進入聖人模式

打丁會拎到自己更加接近神

係咪識同一個
識果個日日講結婚先搞
結果識左女友之後第二日就搞左

得 不過係試探黎

打 除非唔打

問過身邊啲教徒frd
個個都認有婚前性行為

真，睇哂
好詳細喎

耶撚變飛機師

唔會

但會同人地老婆扑嘢

打完要落地獄

你講得幾通透

算鳩數啦
10個有10個都打

對住毒撚咪真對住靚仔咪假囉

d基督徒好虛偽
講一套做一套

咁我對上帝耶蘇打飛機算唔算

講真，會唔會打飛機我唔知
但一定會扑野

唔得
諗起有邪念都唔得

樓主 pin this

做緊嗰陣會嗌oh my god oh my god

打完飛機求神寬恕
我之前就係咁

寫得好好

做愛都得啦
點解唔得

樓主無知

之前有單新聞話有啲夫婦唔知點解生唔到仔
驗過身又無問題
其中一對係對四十四歲耶撚夫婦
無自慰過無睇過 av
完全唔識做愛
就咁放條撚入個閪到唔郁唔射
以為咁就會有 bb

結果要去求助之後先生到 bb

係會 女既教友都會打潛艇
只要每次打完進入聖人MODE
即時做一次懺悔祈禱咁果一次就當無數

牙佳係基督徒？

我中學阿sir話呢啲叫基督教教會會員

人地係監獄到洗左禮，已經成為全新既人啦，佢既罪孽已經被清洗左啦…………

基督教睇殺人係罪，自私係罪，貪心係罪，有淫念係罪，同性性行為係罪

最小嘅罪都係罪，都虧損神嘅聖潔同榮耀

所以按真理嚟講，打飛機係唔容許嘅

但

做基督徒唔等於係聖人
好似自私、貪心呢d罪，都係好難滅得甩
但基督徒是否得救不在乎行為
而在乎恩典
只要有悔改嘅心
唔故意犯罪
最終並不影響得救問題

簡單一句總結就係：龍門任我搬

都唔可以咁講
如果神連一個人係咪真心信、真心悔改都唔識分
咁呢個神唔信都罷啦

問埋陳凱琳

睇聖經仲爽過打飛機啦

屌屎眼OK?

會

打完飛機聖人mode
即刻祈個禱先

野都扑埋啦 仲問可唔可以打飛機

神父可以褻玩未成年男仔，跟住叫人哋唔好打飛機？玩嘢咩？要玩一齊玩

應該唔係同一個
因為太多都係咁

有告解 is ok

我係，我會

返完教會同祈禱完就可以

就係要打走啲淫念

破左處 悔改都唔得 俾你話係假

可以打

林奠都係咁，教宗都讚好

想問下d耶撚 耶穌有冇打過

Yes we are Christian, Yes we masturbate, Yes we exist

打完求主原諒咪得囉

係我認識嘅人入面，最衰最無道德最心狠手辣，都係基督徒嚟

一本聖經，各自表述

佳仔？

they jerk off not because of their willings but god demands them to do it

我識幾個耶撚都係咁

唔係下下做完錯事悔改就得

問管浩鳴啦

識一對耶撚情侶未結婚搞大咗個肚

凡事都可行，但不都有益處

唔會

咁點睇男女朋友之間互摸？
想知stage 4 算唔算犯咗奸淫

打飛機係身體需要
當中可能或者未必會有淫念

都明嘅 總有呢d為咗自己個心好過d而返教會嘅耶L存在
不過呢個係咪你抗拒基督教嘅原因？

利申：耶L 會返教會但自己覺得唔稱得上神嘅名日日打飛機咁濟

有淫念 =/= 犯罪
睇返上面貼過出黎篇文

犯罪 =/= 代表唔虔誠
個個人都會犯罪，但我諗之後態度先決定到一個人有幾虔誠

犯某d規條 =/= 唔虔誠 =/= 唔係真基督徒
做基督徒好易、都好難、又好易
求奇話自己係基督徒都得
但真係做到神想你做嘅野就好難，其實end up係睇神點睇你
神就點都會愛你，係人自己會俾其他野eg 性、錢、物慾etc 帶走
打個飛機好易，但係個過程黎，睇你自己點同神交代
但最後都係好簡單，返返去口裡承認，心裡相信
即係同人認自己係基督徒，同埋自己確信神係救主，得救唔係因為自己行為做得好，而係神愛你、佢有恩典自己先得救
而行為係之後果步

以上少少自己感受
24年基督徒經驗

推

ching為你祈禱

我通常係受聖靈感動先打飛機

諗起聖母係處女，無比人中出都生到仔就

上帝比我地身體有打飛機既功能，其實係恩賜黎，只要唔好對人動淫念就得

利申 平時射落十字架度

基督徒呃蝦條有冇見過

J 自己大佬— 耶穌

點解天主教 東正教 會有贖罪概念，唔係基督教咁簡單既因信稱義？

佢地係咪搞錯左？

定係基督徒唔洗贖罪先係錯？

到底點先知邊個啱？

主呀，謝你賜我今天之精神食糧，螢幕上既櫻空桃簡直是你派來的天使，看著聖水從泉眼不斷湧出，我的心靈有如沐浴在你的恩典中

唔扑野唔打飛機但係會搞細路
China Joe 係唔係基督徒

幫我祈禱戒丁啦真係唔想日日打 但好似就上癮咁
冇野做 ？ 打丁
唔識做功課？ 打丁
瞓唔着？ 打丁

仆街 笑咗

聽聞只用口同用後面

明不如你試下做多d運動之類，總之搵到野有趣過打丁就得

其實我諗教派d野都係人嘅問題
可能你都知，宜家香港叫開嘅基督教其實係叫新教，新教徒英文叫Protestant
16世紀馬丁路德改革後先有宜家嘅基督教 …

點解有贖罪概念真係唔熟，唔敢亂講

但點先知道邊個啱就真係要問神
希望你唔好覺得我廢up但係佢先有資格赦罪

既然無人知真定假，咁點解要信

明明信同一個神，d教派都咁大分別，猶太教仲要唔承認耶穌係救世主，唔信佢係上帝之子添

搞到咁亂，點說服人地信

宗教就係令自己個心好過d而存在，信左教又無好到既就無人信啦

呃自己又好，比個藉口自己又好，盲信迷信又好，都係想心中平安姐
無話邊個好d既，心靈強大既人甚至唔需要宗教都可以平安喜樂，無所謂

阿門

梗係唔打得，條J只可以用黎結婚之後屌老婆個一手閪

其實天主教同信義宗之前出過份聲明
基本上都agree因信稱義

今時今日你可以當天主教東正教新教係基督教唔同分支

就算within新教都分咗唔同教派，有福音派、靈恩派、基要派...etc 佢地對聖經嘅理解都有少許唔同，但廣義嚟講只要係信耶穌係神係救主嘅話，雖然對神嘅理解略有不同，但都agree係信緊同一個神

猶太教呢？唔承認耶穌係救世主，唔信佢係上帝之子喎

基督徙殺人放火之後
只要求神寬敞就會冇事

點解教會唔踢走哂啲假基督徒

猶太教唔包括喺廣義基督教之內架
從基督教嚟講佢哋情況就好似保羅信耶穌前咁樣
唔認識神已經派耶穌嚟為人死洗淨罪孽
都希望佢地有一日會明白到原來彌賽亞二千幾年前已經嚟咗

至於呢d人最後上唔上到天堂
就係更深更大分歧嘅問題
有d學者保守到只有基督徒先可以上天堂
有d就open到認為就算無認信嘅人都有機會上到天堂 （而天主教就真係講明其他宗教都可以得救，係新教未能接受嘅）

到最後，無人知邊個真邊個假
大家都係盲信super

都唔係嘅
如果世界上真係有神
到死果日咪知囉

點止打飛機 叫雞都會啦

我覺得就算有神
佢未必係人類文明嘅任何一個神，應該係無人類理解到嘅higher being

又有可能係咁多個神每樣加埋一齊，就好似瞎子摸象嘅道理，每個宗教只係分別理解到少少

咁就牽涉更多大嘅題目，又關少少哲學事
我試下講少少

例如究竟係一神定多神？如果多神咁果d仲係咪神？

就算真係有神，但係呢個神同我哋有無建立關係？如果神同人之間無建立任何關係，咁呢個宇宙就算有神定無神都真係唔關我哋事

究竟係咪每個宗教都瞎子摸象？按基督教嚟講聖經係充足讓人認識神，但充足唔等於完全顯示晒有關神嘅所有野，只包括佢想人認識嘅野。至於其他宗教，按基督教角度睇因為人天生有渴求神嘅心，但因為未認識真神，只能憑自己想像造出各種神明，偏離咗真神嘅原貌，所以基督徒就要去傳教，畀人認識返基督教所傳嘅先係真神

三言兩語好難答得清，但如果神真係咁勁，你向「神」祈禱話想尋求佢，佢都一定會聽到，都可能將來會回應你

我都係鍾意掉返轉諗，如果真係有神，但佢無能力聽到人去搵佢，又無能力喺人死後救佢地，又唔會為畀人掉落街嘅人伸冤，又唔知有堆信徒特登做完衰野做下樣懺悔就算，咁嘅神唔信都罷啦